《復仇者聯盟3》日本新上畫，票房仍然不敵第三周《柯南》

日本真係話撚知你瘋魔全球

睇定啲先

柯南魔王級
冇得鬥

就追到啦喎

係咪復3 禮拜中上
柯南有得計足一星期

日本咁多土產英雄片

份嘢截至4月29日
日本 4月27日先上畫

柯南4月13日上

日本不嬲好鎖國

日本真係異端嚟

不如話大陸0票房

唔識日文
但係最頂個行字唔係講緊單日票房咩

DC狗又跟車太貼

日本= 世界清泉

本土優先

日本應該輸柯南一日炸喎，我前日睇單新聞係歷年marvel opening 排第五， (BTW頭三都係蜘蛛仔

デイリーランキング=daily ranking

我都等緊柯南m22係香港上

我都等緊睇柯南啊

如果香港人都係咁，港產片就有救喇

世界最後一個樂土

一個禮拜計點會得十幾萬
柯南頭兩個禮拜都二百幾萬票房三十幾億日元

16年最集最好收果集柯南最終收成五百萬票房六十幾億日元

十幾萬應該係人次？

儘管這次迪士尼日本已經絞盡腦汁、鋪天蓋地宣傳《復聯3》，在最新公佈的周末票房排
行榜上，它還是屈居次位，輸給了已經第三週上映的劇場版《名偵探柯南：零之執行人》
。

不過由於日本的影片排行榜是以觀影人次計算，《柯南》才實現了三連霸。若以票房成績
計算，《復聯3》6.72億日元票房，略超《名偵探柯南：零之執行人》的6.1億日元票房。

觀影人次方面，《柯南》週末兩日吸引45.3萬人次觀看，《復聯3》吸引43.7萬人次。 《
復聯3》以IMAX、3D、4DX等製式上映時，票價較高，因此票房仍高於《柯南》。

2015年7月4號日本上映的《復仇者聯盟2》首周登頂（比北美遲了2個月），首周末兩日拿
下7.939億日元票房，比《復聯3》多出1億多日元。

2012年8月14號（週二）日本上映的《復仇者聯盟》首周同樣登頂（比北美遲了3個月），
首周末（8.18-19）兩日票房5.93億日元。

飛咗過去睇柯南

柯南好睇禁多
話婦聯好睇果班成班井底蛙

你瞓醒未呀？無香港電影㗎
再講，人地啲作品高過港片幾班啦

咁證明咗計票房有d弊處，套戲又3D又3D imax票價可以貴普通戲兩倍幾，咁佢票房高過一套普通戲兩倍係咪代表佢多人睇d受歡迎d？仲未計通脹依家睇戲貴過以前成倍，計票房同舊戲比較真係反映到新好過舊？

全世界得返一個正常國家。

屈票價可恥

佢哋只係有自己一套
Frozen 入場人次僅次千與千尋，史上第二

話晒係文化輸出國

佢哋個世界得marvel

日本人一定係dc 狗

日本上年票房十大有八套都係荷理活嘢(剩低個兩套係柯南同叮噹)
所以其實佢地唔係零舍支持本土
只係對Marvel無興趣咁解

就係邊會一個禮拜十幾萬人次咁少
一個星期六都幾十萬人次啦

日本真人電影都係比動畫電影同西片打到就死咁濟

起碼識判斷自己係咪想睇先

要保護粒心靈寶石應該掉VISION去日本好過去乜鳩WAKANDA

唔係佢哋唔支持本土片
而係舊年日本本土片較乏善可陳
同埋日本本土片偏向中低成本為主 票房都係20～30億日元左右

柯南同多啦A夢係日本國寶級系列電影
美國超級英雄電影係日本普遍唔收得
日本柯南總票房必然高於復仇者3

又不嬲

配左日文既西片口型好怪
講英文會好啲

名幀探有乜撚咁好睇

個樣唔夾
語氣都係

喺日本睇過star war gone girl coco
得coco係配音版

唔好咁多幻想啦
我真係寧願睇名幀探

日本人唔睇已經證明左呢套avenger係爛片啦 唔明班ON9仔吹奏來為咩....
根本日本都唔睇,你仲睇來托咩?
本身我睇完都覺得OK既, 但係原來日本咁撚唔收得,諗諗下其實套野好多BUG, 冇人睇係正常
係香港人支那人跟風先去睇姐, 特別係支那, 成堆人狗衝去睇呢套野, 好愚昧

幾時有話日本唔收得
柯南同avengers 都入硬日本2018十大
用下腦睇野ok?

日本16年興行收入 部分節錄
佢哋的確唔太好超級英雄片

1 你的名字
2 真哥斯拉
3 Zootopia
4 Fantastic Beast
5 Finding Dory
…
19 Civil War
22 Jungle book
26 小新
28 Deadpool
31 Batman Vs Superman
32 Suicide Squad

今次柯南據講個結果好出乎意料 好多人讚
而且票房都打破自己最高記錄

補返資料來源

好過波台以為自己好風趣 on9當有趣掛

有咩問題

巴打希望你係假膠 你先係跟日本風果個

Daily ranking呀

日本仔心諗：特攝片我返屋企睇拉打唔好？

幾時有瘋魔全球咁誇張

第2都叫唔收得

無柯南咁高就叫唔收得
即只有第一名叫收得其他都係無人睇

其實柯南都係動作大片

期待

柯南戰鬥力同不死身唔輸superhero 啦

日本唔鐘意歐英式超級英雄
講超能力打鬥既人地自己都大把

沒有萌系角色
不了

柯南唔係動作片黎？

但日本仔自己評分
iw係比柯南高好多 可能仲係首周關係

btw復3有冇去過日本宣傳

要評論
請先認識日本電影市場

avg3算唔算特攝片?

每年睇柯南睇叮噹就好似每年生日食蛋糕咁
人人都會食
食嘅時候亦好開心
無果一年你會覺得好唔完整

但當問到最好食嘅蛋糕時好多時都唔會話係生日蛋糕

無看過美式英雄

比我選擇 看少戰同奈葉好過